﻿Claudia Leitte - No Carnaval de Salvador

Solo:

e|--12-14-15-14-12----11-12-11-----|
B|-----------------14----------14--|

Em  A
A solidão bateu em minha porta
E na real nada disso importa
Momentos bons eu consigo lembrar
No carnaval de salvador
Agente era tao contente
No carnaval de salvador
Agente era a peça chave na vida de tanta gente
No carnaval de salvador
Te ganhei, te liguei, te jurei, eu te jurei te dar o meu amor
No carnaval de salvador

segura a bola amor, pq agora eu vou, pq agora eu vou

e a batucada chega
e nao tem jeito nega
eu qro e vir dançar

e a batucada chega
e nao tem jeito nega
eu qro mais deixar rolar

e a batucada chega
e nao tem jeito nega
eu qro e vir dançar, dançar dançar

e a batucada chega
e nao tem jeito nega
e é pra la que eu vou, rock n' roll


Façam o 'Em' e o 'A' com pestana que fica melhor!

----------------- Acordes -----------------
A = X 0 2 2 2 0
Em = 0 2 2 0 0 0
